大家幫屋企廢老開電台聽18樓C座

老人家好buy radio講既野，我阿公阿婆反共好大原因就係因為每日下午都聽，大家幫幫手

推1

推2

推

18樓C座正
呀紅姐講啲野好曲

agger !!!!